如果轉錢入渣打提款咭上面個號碼，仲收唔收到錢？

印象中提款咭號碼同銀行戶口Number係唔同，會唔會咁樣收唔到錢

唔得嫁 渣打呢樣野同bonnie tang事件真係極度on9

咩事件? 願聞其詳

渣打提款卡上面個號碼唔係戶口號碼

唔得 渣打on9架

係Bonnie Tong至啱

On9 間間銀行既卡都係印card no.架啦，底個到咪有ac no.囉，即係通常兩個號碼都會有

咁你就錯 渣打提款卡真係on9 架
卡有一堆number 似足戶口號碼
但唔係戶口號碼黎
次次要入app ebanking研究下自己個戶口號碼

例如？
你有無用過其他銀行先，同埋張卡係卡公司整 唔係銀行整

hsbc起碼凸字係account no. 好清晰
渣打張咭個number 唔係户口冧巴黎好on9，唔知要黎做乜9

有邊張卡既cars no.係戶口no.？

講緊渣打atm咭無寫account no
你地係咪全部都無用過渣打？

我都唔明果16位有乜用

你真係戇鳩
渣打你未用過咩
Card number 唔係戶口number

好彩有ebanking加電話上網
好難想像老豆用咗幾十年渣打點搞
日日袋多張開户口手寫閪卡?

我就用油筆寫卡背
但幾十年前有幾何隨街要用到戶口number

唔係間間card 上面都係戶口號碼
我用緊另一間銀行都係咁

衝出黎柒都算
仲要柒夠兩次真係忍唔住要留個名

大貓

係唔同呀, 不過我未試過收唔到錢

渣打依個位真係on9

滙豐同恒生

無知真係好可怕

本身其實唔覺佢無知
始終一世人可能用2-3間銀行用唔中渣打都唔出奇
但係又唔撚知訂又串柒柒仲要柒夠兩次真係唔抵得佢死

hsbc囉on9,柒完2次仲未夠呀